# 辞書順最小問題
N文字の文字列Sが与えられ、N文字の文字列Tを作ります。初めはTは長さが0の文字列で、次のいずれかの操作が行えます。

* Sの先頭を1文字削除し、Tの末尾に追加する
* Sの末尾を1文字削除し、Tの末尾に追加する

辞書順比較ができるだけ小さくなるようにTを作ってください。

## 制約
* 1 ≦ N ≦ 2000
* 文字列に含まれるのは、大文字アルファベットのみ

## 入力

```
N
S
```

## 入力例
```
6
ACDBCB
```